[爆卦] 維尼符咒被外國人做成盾牌MOD 對中國人防禦力+100

這盾效果對中國人防禦+100 額外造成玻璃心碎裂debuff

Alex

神盾

咩game 黎

咩game

還願下左架玩唔到已經好灰

Mount and blade ?

屌

騎馬與斬殺

第二集諗住叫個孫燒比我

3到依家都仲未出

alan

仲未上番？

第二集都未出何來有第三集

講錯

15年講到而家

直情係魔法傷害+100

整個人個page被支那人係咁屌

明明話上年出,但依家都未出